有無巴絲做物流TRADING

哩一兩個月D生意有無影響,尤其美國個邊搞貿易戰之後

利申:識人想入行

打滾緊, 諗緊轉唔轉工

y, 生意唔好？

做ops但係sales team好廢
（細公司）